美國FBI招幕考題

十幾年前網上咪好興啲FBI問題，
例如條仔食左企鵝肉後自殺，
條女老母死左之後又殺埋家姐等等

點解依家好似冇哂呢類新題目出現？

呢D唔係叫揭尾故咩, 大學OCAMP個陣玩
企鵝肉個故事好心寒

台灣呢排又興返, 叫海龜湯

香港好似真係唔覺有, 以前好中意睇

揭尾故？

點解落海玩踢到水草要自殺

點解山上間屋聽到敲門 「咯 咯 啪」 打開門無人

森林兩公婆架車壞咗 老公落車check無返黎, 聽到車頂有咩聲都唔好打開車門

之類？

美國FBI招幕考題

短答題
中國國家主席習習平的五個重點思想。

選擇題
你同意立例禁止使用「中國病毒」嗎？
十分同意/很同意/同意

你的性別

依家離離去去都係幾年前果啲故仔，好似冇乜新貨咁

漏咗attack helicopters

你歧視！！！